究竟當年步姐係紅館度有無咪嘴🤔

Accept
香港 台灣 北美
Apple Daily
要聞
娛樂
兩岸
國際
財經
果籽
體育
主頁
即時
動新聞
日報
周刊
即時分類
焦點
全部
要聞
突發
娛樂
兩岸
國際
財經
果籽
體育
賽馬
WONDER
壹週刊
飲食男女
Ketchuper

坐貴賓席睇騷呼呼大睡
Eason藐步姐：佢1/3咪嘴
2007-04-09
娛樂要聞

濱崎步前晚在香港舉行個唱，贏得一眾歌迷擊節讚賞，但卻被陳奕迅指她咪嘴演出。

陳奕迅昨日出席港台活動時，指濱崎步在演唱會中咪嘴，而且掩飾得很好。

陳奕迅表示前晚看騷時睡着了，要經理人陳家瑛（左）撞一撞他才知醒。

步姐換上八套服裝，其中穿和服獻唱歌曲《Secret》一幕，教人印象深刻。

步姐來港前先在台灣開騷，不知她日前在台北勁歌熱舞時有否咪嘴演出呢？ 資料圖片

步姐前晚完騷後，換上低胸裝到灣仔消夜。

日本樂壇天后濱崎步前晚在紅館開騷，由於只此一場，故早前掀起撲飛熱潮。唱家班陳奕迅（Eason）前晚進場偷師，他雖盛讚個唱製作好，但不留情面篤爆步姐個唱有三分一是咪嘴演出，並說：「香港歌手咁做實俾人鬧。」他又透露因工作太忙休息不足，開騷時還睡着了。

濱崎步前晚在紅館舉行「TourofSecret」演唱會，全場爆滿，不少觀眾看騷後都吹捧步姐，偏偏坐貴賓席的陳奕迅卻唱反調，還踢爆步姐的演出有三分一是咪嘴。Eason昨日出席一個港台活動時提到步姐前晚個唱，他說：「真係好抱歉，我三日之內又錄音又拍MV，只係瞓得五個鐘，所以睇演唱會時瞓着咗。步姐行上前時，陳家瑛都撞一撞叫我起身，費事俾人睇到觀眾席有人瞓咗覺。」

難逃法眼
精心掩飾咪嘴瑕疵

Eason強調並非步姐歌迷，今次入場主要觀摩日本人演唱會的製作，他說：「我一向都知日本人演唱會嘅製作好勁，香港好難做到，我入場睇完都覺得好正，所有嘢好揼本。」問到步姐的唱功如何，他欲言又止，猶豫一會才說：「我睇到佢有時係咪嘴，而且成個騷起碼有三分一時間都係，我唔係懷疑佢嘅實力，不過香港歌手咁做實俾人鬧。我知日本好多演唱會，歌手跳舞時都咪嘴，但係日本人做任何嘢都好完美，步姐身邊嘅dancer甚至佢自己都會做啲動作去遮咗呢啲位，要好細心先睇到咪嘴時有少少瑕疵。」
Eason表示絕不是惡意抨擊步姐的唱功，只是說出事實，他又指步姐咪嘴其實不是一個大問題，並說：「呢樣嘢係partof呢個演唱會，所以問題真係唔大。」Eason指麥當娜（Madonna）演唱會跳舞時就沒有咪嘴，他說：「麥當娜會用第二個方法，佢跳舞跳得好勁時就係用把聲去就，嗰刻佢可能唔係唱得最好，一定唔會有CDquality。」Eason給步姐的演出87分，他讚賞結他手的技術、燈光及爆破效果佳，又說：「香港啲爆破係無喇喇都爆一嘢，但步姐一郁隻手，啲爆破就配合佢個動作爆出嚟，好好睇。」對於Eason狠批步姐個唱咪嘴一事，主辦機構東亞娛樂發言人昨日在電話回應說：「佢（濱崎步）冇咪嘴，可能佢唱得太好，加上音響又喺日本運過嚟，所以先令到Eason誤會。」

陳仔話係 , 冇咩理由得罪歩姐 ,,機會都大.

呢條爛聲佬講你就信?

屌佢自己爛聲開 show 走音入錯位都係咁啦

佢係垃圾